點解曼聯個龍咁多隊爭，仲高薪先留到

明明英超最柒。。